接受唔到

頂唔順 好辛苦 想jump

點解講嘢咁惡 要質問我

其實唔理咩事都好 一個有抑鬱嘅人係唔會處理到你講嘅嘢

好辛苦 聽到仲想jump

一副完全wfc 質問我

好攰啊 好辛苦 點解人地咁有勇氣去死

好慘啊 存在低到冇人理 定係其實我已經唔係世上

唔介意嘅喺呢度講吓同大家傾吓開解下你

d人只係會當我attention seeking

現實又唔知你咩人
Seek條撚咩

講嚟聽吓

身同感受的人 唔會

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"